覺唔覺不停叫人掟汽油彈果班人好撚ON9, 做埋晒d完全無撚柒用同無成效既野

掟汽油彈燒水炮車同警車, 唔識再買過呀?
掟汽油彈燒中聯辦, 唔識再起過呀?
掟汽油彈燒政要, 唔識再捧第2個上位呀?
掟汽油彈燒自己, 你老豆老母唔識再生多過呀?

只有弱智先會相信郁民N年前所講既掟汽油彈有撚用, 跟本掟咩柒都冇撚用, 掟黎托咩

其實就係做乜都冇用，所以唔少人乜都唔講，諗住走佬算

如果香港人可以搞到咁，唔知會唔會班到援兵

真係掟或者有用，不過最大聲話要掟既都係得把口，咁就無撚用

搞到咁啲人反而唔出嚟

田少話左俾大家知遊行人多就夠
衝出去送死做乜?

不斷譴責盛盛盛中國贏

一齊出黎唱K

然後坐定定睇住通過？

咁你出黎做乜？ 出黎等運到？ 不如返屋企訓覺啦

每一個人都有獨立意志,點做就要睇自己
認為岩既,大家自然會團結一齊做

今次反送中最大嘅籌碼係外國政府同商人
需要嘅係道德光環 外國先有道理插手幫

我知屌你老母冇用，但都屌左先

掟汽油彈一定比位人入 我諗好多人會離開

班唔班到援兵我就唔知， 但一定班到d解放軍黎
可以加快變香港市

係囉
根本冇用都要拉
警察都on99

掟自己有用 證明佢有勇氣為左香港獻出自己生命
有多幾個仲好

掟生雞蛋

大陸就係想咁

齋上網鳩up勇武博班冇腦嘅吹奏過去幾年成日有, 不過問題係成班得個講字, 到最後連影都冇!

到時小心呢條on9仔 可能又無啦啦去燒垃圾桶

點解要小心, 小心完有撚用呀?
仲有, 我係屋企開PARTY, 係屋企都要小心佢?
冇野下話?

唔撚係勁到可以燒我屋企垃圾桶下話

無人話要扔
只係請佢地飲cocktail